強烈要求Viutv立即開套同性戀劇俾顧定軒拍！

韓國日本台灣泰國，就連地獄鬼國支那菲律賓都有出bl劇，真係唔明點解香港咁撚落後
麻煩viutv食住個勢，開套bl俾顧定軒拍！

ZENO五年前嘅BL微電影

至於對手係邊個 viutv你地自己揀啦

咪教壞細路啦

咁即係逼佢公開

固定gay

唔好搞我魚仔

固定b

傾魚黨！！

再唔係all傾都得
波傾魚傾神傾檸傾丈傾QK傾Chris123傾都得

真心 幾靚仔

波傾世一

最憎基佬
落去同張國榮一齊做死基佬啦

波傾 留名

咪啦

小朋友先要選擇
想睇一皇多p

結局要原地結婚！

魚魚

可以試下水温擺2330後播

波傾

好屎戲。。陳卓賢自然D

固定戴bra

係吾係bl 我吾care,最緊要係快啲開戲俾固定拍

吾你老母

Manson 都OK......